有冇dse雞想讀機械工程

黎緊year3 隨便問
問分又得 問出路又得

補多句 千其千其唔好讀飛機工程
鐘意飛機既 入機械工程一樣得
入左唔想做番飛機就一世

讀啲咩 有咩course
利申唔係dse

邊間mech
入兩電一鐵要幾gpa先有入場卷

Rmit me有用嗎

可以大概分做Thermo Fluid Design vibration Material 仲有少少電

MTR好高 唔係咁易
兩電年年都有人入到
Gpa又唔洗爆4既 都要高

考到牌就有用架啦

Ee 同 mech 有咩分別

個牌難唔難考？

地盤係咪都有me？ 主要做乜？

使唔使讀programming?

Mech伏黎 市道好一般

想入機械工程入面既輪機

想做船既輪機師

咪撚讀mech
mech grad已轉行bs 仲要貼多十二萬讀master

做得engine 打份工根本一世冇出頭
餓你唔死囉 但想買架靚車都難

做整lift?

AIA?

香港好似除左兩電ㄧ鐵都冇其他ME工

都幾大
可以去睇睇d course有咩唔同

咪撚讀me
已grad 良心說話

睇你咩位喎
Mech做地盤多數會做BS同plant